招人合租 太子旺角區

冇乜特別要求
整潔就得
希望住太子旺角區
有樓盤介紹都可以搵我

Tg: @sze10

晚晚食TG

食tg食死

一次性交幾耐租

未

仲想夾租嗎